鍾意左一個呢一世都唔可以鍾意嘅人

鍾意咗一個呢一世都唔可以鍾意嘅人，之後先發現，原來鍾意一個人，唔一定要擁有佢。

有親？

擁有唔到嗰個先係最鍾意

鐘意咗親人？

鍾意左香港警察？

大波華？

警察啦講到咁，亂倫唔生仔都可接受，鐘意狗就不如死撚左佢

甲由平?

你娘?

鍾意左鄧小強?

愛若難以放進手裏 何不將這雙手放進心裏

鐘意個妹

不是狗

咁有乜人會一世唔可以鐘意

親人/親人伴侶/死黨ex?